Test para One2One

Aquí tendría que poner ejemplos y algún paso específico que  se debería seguir para la instalación de la librería
La parte de log tampoco está muy fina, pero eso no me lo pedis, es un extra

pd: Me faltan algunos test (mas bien la mayoría), pero creo que con esto os podeis llevar una idea